過咗半年都係放唔低男朋友秒答鐘意ex多過自己

每日都忍唔住想睇佢ex 既ig同fb 想知自己點解會差過佢
就算佢話依家好愛我 之前只係未放低
我個心依然好崩潰
求解決辦法 我自己都好愛佢分唔到手但都放唔低

一齊左幾耐講架 佢都話愛你啦

而家好愛你

一齊左8個月戈時佢係一個女性朋友wts gp到秒答鐘意ex
依家已經有年半了

相同經歷招手，我係兩個月之前，一齊左三年

我係你 追我個陣就會拒絕佢

我之前都係咁
自己放棄左 飛左佢

太攰
佢對我既愛 只有同情同埋我對佢好 佢對翻我好only
而家識既就真係愛我既內在
佢？ 點撚知呀 佢最念念不忘佢ex既好
淨係鍾意我外表同感激我陪佢
屌 咁咪阻住我識第二個真係打從心裡面鍾意架啦

樓主見字覆覆我 我都係咁
但我係放唔低exex果個 無同過條女講
亦都唔係話放唔低 只係當日佢比帽我帶 我一直記住 一直想報仇想到依家 個心仲有佢 想佢收皮
所以其實你條女都可能係咁？？
利申 一齊就快一年 佢比帽我就快兩年

點解一定要覆你

討論下

如果戈陣知係咁都唔會一齊啦

同感 但飛佐佢幾次都心軟 同埋佢依家好似真係有變到所以分唔落手

我係女..
而放唔低個ex係我男朋友 我男朋友之前同ex拍佐4年一野比人飛佐好不甘 所以佢曾經同我講過話只要個ex 仆街佢先會無野
但你地有無諗過現任咩感受 最後你哋既放唔低只會換來現任既分手

放低啦

同我一樣...你男朋友 屌 梗係有諗過

你個仆街男朋友累死你
當人水泡食屎啦

我都放唔低ex 而家對感情認真唔到 專一唔到

如果你依家呢個現任同你講分手 你會簡放低之前定繼續呃而家呢個女朋友

第一次拍長拖 真係好心痛 唔識去面對

唔明 其實都愛你 只係佢個ex傷得太緊要 先耿耿於懷
如果嗌分手 都唔影響話放唔放低嫁啵
個ex一日未仆街一日都唔會死心

佢最後扔曬同ex既回憶 我先過到自己

你接受唔到就放手啦 好難扔曬 都真係要等時間

鍾意既都係一個回憶

佢EX已經過左
已經係另一個人

除非搵SP
唔係佢都唔會再返去同EX一齊

你咪由佢鍾意一個回憶打下飛機囉

對我黎講依家陪住佢係我 如果佢ex仆街先死心姐仲好在意 咁我唔會浪費時間等到佢死心戈刻 我唔希望拍緊拖/訓緊教既時候 佢個腦係諗緊個ex幾時仆街